# Associados da Inclução

Portal que reúne as informações dos projetos desenvolvidos pelo Associados da Inclusão


###### Acompanhe nossas informações nas redes sociais
[![Facebook](https://fbstatic-a.akamaihd.net/rsrc.php/yl/r/H3nktOa7ZMg.ico "Facebook")][fb]
[![Twitter](https://cdn1.iconfinder.com/data/icons/logotypes/32/twitter-32.png "Twitter")][tw]


[tw]: http://twitter.com/assoc_inclusao
[fb]:https://www.facebook.com/Associados-da-Inclus%C3%A3o-477303559131774/
